減肥點樣減條頸?

有個雙下巴真係好唔掂....求指點

問胡鴻鈞邊到削得好

要減只可以全身減 ，瘦邊先因人而異

出銅鑼灣

無局部減肥呢樣野

按摩下可以瘦面

做頸部運動 拉返好d線條
唔算減肥 純粹等下巴肉firm d

4下巴